是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

未有得食 大家等等

想食

快啦⋯⋯想瞓

大家望住我個仔先

是頹

好寡

唔好意思
樓主我都借個位
大家好
我哋係日本手足
12月會搞一個大型展覽
可以嘅幫手推一推po

晚餐
臭羊係咪香港人來

成點鐘先食晚餐

枱面逼到就黎放唔落

羊too dry